削髮明志！美斯換新Look望破咒

阿根廷今晚10點與法國爭逐16強，對美斯來講若想晉級，就要破解生涯的一個大魔咒，他過去三次參加世界盃，從未在淘汰賽中入球。

既然想破咒，就先來「削髮明志」，這位阿根廷球王就拉隊，與隊友齊齊剪頭髮，希望可以改一改運氣，美斯的新髮型兩邊剷青，睇落都爽晒。

睇番美斯過去三屆世盃，06年小組賽對住塞黑入了處子球，但在淘汰賽則沒有入球球，最後被德國淘汰；10年在馬納當拿領軍下，在淘汰賽又被德國踢走，2016年他第三次去世界盃，個人首次躋身決賽，但被德國在加時絕殺，而他在小組賽攻入了四球，但在淘汰賽亦是「食白果」。

已經All in 阿根廷

在7月1日與法國爭奪世界盃8強門票賽前，阿根廷總教練Jorge Sampaoli呼籲他的子弟兵要將自己的表現提升到「天才」Lionel Messi的水準。

首戰震撼性以地1比1與冰島踢平的比賽中，Messi錯失12碼罰球，為阿根廷本屆到目前為止不完善的爭冠努力定調。

這位31歲的巴塞隆納好手，隨後在備受譴責的0比3敗給克羅埃西亞，阿根廷防守弱點暴露無遺，進攻乏力的比賽中幾乎等於隱形。

靠著隊友Ever Banega出色的傳球，Messi才終於在2比1擊敗奈及利亞的比賽中於俄羅斯首開紀錄。

儘管Messi在本屆賽事遇到麻煩，備受批評的Sampaoli還是呼籲他的隊友們要給這位「地球上最佳球員」盡可能最多的幫助。

「在足球上Leo有如此清晰的視野，讓我們看到有時候只有天才才能看到的事情。」Sampaoli說。

「通常要達到如此優秀球員的水準是很困難的事情，他對我們所有人來說都是耀眼的光芒，我們必須盡全力試著跟上他的水準。」

美沙

剷左啲鬚好過啦

咪係

個fade幾靚

著名反油頭打手大寶gor仲未入嚟嘅

有美沙就夠

唔係今晚咩？

大眾頭

師兄你好

16世界盃

香港barber學下人地啲fade啦 靚fade

人地剪個頭一萬幾千銀
香港果班MK剪髮佬收你舊幾兩舊水咋喎

自從佢留鬚後就比牙朗騎足咁耐

笑得好on9

miss me?

16年＝.＝

毒撚唔慣影相

Youtuba夠成日削
踢成點有版你睇

2 gay lo

剃埋d鬚啦，d毛生到咁長遮住d視線點睇路呀

咪就係！

如果有10個 美沙

美斯 洗輸！？

係就剷光頭喇

搞咁多無謂野 輸左會好柒架 收手啦

剪頭髮都唔得

真男人就剃光佢啦
連埋d鬚

你睇大衛施華今年光頭勁到仆街
小白洛賓都係愈禿踢波愈勁

長髮美斯先最勁，剪左頭髮之後越黎越廢

好學唔學 學普巴d on9嘢

一野剷低對面個籠仲好啦...

成個金仔咁

金毛長髮費托>黑短髮

聽達哥師父講留長好似19歲咁啦

you miss me too

求下你唔好再出美沙

唔明點解鬼佬咁鍾意留到成面鬚，留少少就好睇，成面都係真係唔好睇

no

認同

出硬

後生嗰時成個化骨龍咁瀟灑好多

好剪唔剪，剪金融財俊系ge頭

yes

屌，搞到衞訊美欺又要駛幾舊水去飛髮添…

Wai Gor and Bravo 1 pair

試過學界成隊剪曬光頭打決賽
結果輸左

一鳩樣

好似話阿根廷奪冠前，佢都唔會剃鬚，話會帶來好運

成舊番薯咁

上帝早已預備

準備登基了

終於剪啦 屌個個閪

以為學櫻木花道剷光頭

佢執鬚就係上屆世界盃開始留

細佬仔玩玩具有咩好討論？

痴撚線
形容到美斯好似普通球員咁

無得撥頭髮
咁散步個陣做乜好

長髮係扭波勁咋，射術把握力傳波罰球無一樣勁過依家

登機髮型

要咁全能有咩用？長髮美斯靠扭波一季可以入91球4奪金球獎，係老左無咁扭得先要轉型

你真心定9up
91球係12年喎
個陣冇留長髮好耐啦喎

又杯鳩光頭佬

之前型好多，哩個唔襯

9up扮有睇

又16世界杯又16強 真係

留翻長髮可能勁番